{"datas":[
{"question": "Welcher nordafrikanische Seehafen ist der spanische Name für das Weiße Haus?","answers": ["Kasablanca","Marrakesh","Santamingo","Hose Blanca"]},
{"question": "Was ist der Buchstabe unten links auf einer Q-Tastatur?","answers": ["Z","X","B","C"]},
{"question": "Welches ist das beliebteste nichtalkoholische Getränk der Welt?","answers": ["Kaffee","Wasser","Tee","Limonade"]},
{"question": "Was bedeutet 'www'?","answers": ["World Wide Web","Wild Willy Wonka","Wet Water Wonka","World Width Web"]},
{"question": "Wer war nach der griechischen Mythologie die erste Frau auf der Erde?","answers": ["Pandora","Hera","Athena","Britney Spears"]},
{"question": "Welches afrikanische Land war früher als Abessinien bekannt?","answers": ["Ethiopia","Morocco","Wakanda","Sudan"]},
{"question": "Wie heißt die Sängerin Stefani Joanne Angelina Germanotta wirklich?","answers": ["Lady Gaga","Katy Perry","Zendaya","Gwen Stefani"]},
{"question": "Welcher niederländische Künstler malte \"Das Mädchen mit dem Perlenohrring\"?","answers": ["Vermeer","Picasso","Van Gogh","Steiner"]},
{"question": "Welches Land hat den höchsten Schokoladenverbrauch pro Kopf?","answers": ["Schweiz","Ägypten","USA","Deutschland"]},
{"question": "Wer ist der Erzfeind von Agent Smith?","answers": ["Eddie Baddie","Michael Scott","Emily der Farmer","Der Dunkle Lord"]},
{"question": "Welches ist die größte Hunderasse?","answers": ["Die Deutsche Dogge","Giraffo","Labrador","Avocado"]},
{"question": "Wer ist die erste weibliche Premierministerin Großbritanniens?","answers": ["Margaret Thatcher","Elizabeth Minister","Abby Able","Kate Winslet"]},
{"question": "Was ist die größte Insel der Welt?","answers": ["Grünland","Easter","Africa","Malta"]},
{"question": "Was ist die häufigste menschliche Augenfarbe?","answers": ["Braun","Blau","Grün","Schwarz"]},
{"question": "Was ist die Hauptstadt von Kanada?","answers": ["Ottawa","Montreal","Quebec","Toronto"]},
{"question": "Was ist die Hauptstadt von Brasilien?","answers": ["Brasilia","Rio de Janerio","Sao Paulo","Recife"]},
{"question": "Was ist die Hauptstadt von Ungarn?","answers": ["Budapest","Magyar","Belgien","Stelsava"]},
{"question": "Was ist die Hauptsadt von Monaco?","answers": ["Monaco","Montepeiller","Blanco","La Condamine"]},
{"question": "Was ist die Hauptstadt von Japan?","answers": ["Tokio","Osaka","Kawasaki","Yokohama"]},
{"question": "Welcher Planet ist der heißeste im Sonnensystem?","answers": ["Venus","Mars","Merkur","Saturn"]},
{"question": "Welches Land produziert den meisten Kaffee der Welt?","answers": ["Brasilien","England","Nigeria","Urugay"]},
{"question": "Was bedeutet BMW auf Englisch?","answers": ["Bavarian Motor Works","Best Motor Works","Bismarck Motor Works","Best Melted Wings"]},
{"question": "Welches ist das kleinste Land der Welt?","answers": ["Vatikanstadt","Wakanda","Monaco","Island"]},
{"question": "Ohne welchen Knochen werden die Babys geboren?","answers": ["Kniescheibe","Schädel","Bein","Unterkiefer"]},
{"question": "Wer war die erste Frau, die einen Nobelpreis erhielt?","answers": ["Marie Curie","Prinzessin Diona","Donna Strickland","Alice Munro"]},
{"question": "Was ist der härteste Stein?","answers": ["Ein Diamant","Ein Smaragd","Ein Rubin","Dwayne Johnson"]},
{"question": "Welches Horoskopzeichen hat eine Krabbe?","answers": ["Krebs","Widder","Steinbock","Waage"]},
{"question": "Welche US-amerikanische Stadt ist bekannt als die Stadt der brüderlichen Liebe?","answers": ["Philadelphia","Broville","New York","Dallas"]},
{"question": "Die Freiheitsstatue wurde den USA von welchem Land geschenkt?","answers": ["Frankreich","Vereinigtes Königreich","Deutschland","Griechenland"]},
{"question": "Wie viele Kinder hat Oprah Winfrey?","answers": ["0","1","2","5"]},
{"question": "In welchem Land gibt es den ältesten Wald der Welt?","answers": ["Australien","Kanada","Venezuela","Indonesien"]},
{"question": "In welchem Film traten die Vater-Sohn-Schauspieler Will und Jaden Smith erstmals gemeinsam auf?","answers": ["Streben nach Glück","Earth Down","Independence Day","Men in Black 2"]},
{"question": "Welcher ist der häufigste Buchstabe im englischen Alphabet?","answers": ["E","A","B","O"]},
{"question": "Aus welchem Land importiert Saudi-Arabien Kamele?","answers": ["Australien","Nigeria","Ägypten","Yemen"]},
{"question": "Wie nennt man eine Gemeinschaft von Ameisen?","answers": ["Kolonie","Anthologie","Schwarm","Herde"]},
{"question": "Wer hat gesagt: \"Schweben wie ein Schmetterling und stechen wie eine Biene\"?","answers": ["MuhammadAli","MikeTyson","RockyBalboa","IvanDrakovich"]},
{"question": "Wie viele Sternzeichen gibt es?","answers": ["12","15","11","10"]},
{"question": "Welchem Gegenstand wird nachgesagt, dass er Unglück bringt, wenn er zerbrochen wird?","answers": ["Spiegel","Leiter","Querlenker","Würfel"]},
{"question": "Wie nennt man Filoteig, gefüllt mit gehackten Nüssen und Honig oder Sirup?","answers": ["Baklava","Gyro","Donut","Rollkuchen"]},
{"question": "Der CEO von Apple, Steve Jobs, war dafür bekannt, Rollkragenpullis in welcher Farbe zu tragen?","answers": ["Schwarz","Blau","Rot","Gelb"]},
{"question": "Wie viele rote Streifen gibt es auf der amerikanischen Flagge?","answers": ["Sieben","Dreizehn","Neun","Fünf"]},
{"question": "Woraus wird japanischer Sake hergestellt?","answers": ["Reis","Blattgrün","Pfirsich","Mehl"]},
{"question": "Aus welchem Land stammte Galilei?","answers": ["Italien","Spanien","Portugal","Niederlande"]},
{"question": "Welches Land ist der größte Hersteller von Vanille?","answers": ["Madagaskar","Schweiz","Deutschland","Kenya"]},
{"question": "Wer war der einzige US-Präsident, der zurücktrat?","answers": ["Richard Nixon","Abraham Lincoln","Benjamin Franklin","Harry Truman"]},
{"question": "Was bedeutete es im antiken Griechenland, einen Apfel nach jemandem zu werfen?","answers": ["Liebe","Krieg","Bündnis","Freundschaft"]},
{"question": "Wer ist der meist abonnierte Youtuber?","answers": ["PewDiePie","Mr. Beast","HolaSoyGerman","Smosh"]},
{"question": "Karotten sind eine gute Quelle für welches Vitamin?","answers": ["Vitamin A","Vitamin C","Vitamin B","Vitamin D"]},
{"question": "Welche Farbe hat die Haut eines Eisbären?","answers": ["Schwarz","Weiß","Gelb","Pink"]},
{"question": "Wie lautet der Name der Hauptfigur von Minecraft?","answers": ["Steve","Alex","Creeper","Enderman"]},
{"question": "Durch welches Meer ist Europa von Afrika getrennt?","answers": ["Mittelmeer","Beringstraße","Pazifischer Ozean","Schwarzes Meer"]},
{"question": "Welches ist der größte Planet in unserem Sonnensystem?","answers": ["Jupiter","Venus","Saturn","Mars"]},
{"question": "In welchem Konflikt wurden zum ersten Mal Panzer im Kampf eingesetzt?","answers": ["Erster Weltkrieg","Zweiter Weltkrieg","Nordafrikanischer Krieg","Kalter Krieg"]},
{"question": "Wie wurden die beiden Seiten des Zweiten Weltkriegs genannt?","answers": ["Alliierte und Achsenmächte","Schwarz und Weiß","Osten und Westen","Norden und Süden"]},
{"question": "Welches Vitamin wird durch die ultravioletten Strahlen der Sonne in der Haut gebildet?","answers": ["Vitamin D","Vitamin Ultra","Sonnen Vitamin","Vitamin A"]},
{"question": "Nepal befindet sich auf welchem Kontinent?","answers": ["Asien","Europa","Africa","Süd America"]},
{"question": "Was untersucht ein Seismologe?","answers": ["Erdbeben","Vukane","Tsunamies","Wetter"]},
{"question": "Welche Serie gab den Startschuss für Phase 4 des MCU?","answers": ["WandaVision","Falcon and the Winter Soldier","Loki","Spiderman - Far From Home"]},
{"question": "Was ist Harry Potter's Patronum?","answers": ["Ein Hirsch","Ein Pferd","Eine Eule","Eine Spinne"]},
{"question": "Welche Schauspielerin gewann ihren ersten Oscar für \"Kramer gegen Kramer\"?","answers": ["Meryl Streep","Jenny Kramer","Elizabeth Turner","Kate Winslet"]},
{"question": "Wer war die Hauptdarstellerin im Film Titanic?","answers": ["Kate Winslet","Jennifer Lawrence","Nicole Kidman","Natalie Portman"]},
{"question": "Wofür steht das \"R\" auf der Bewertung eines Films?","answers": ["Restricted","Rated","Roll Credits","Right of Parents"]},
{"question": "Welcher Gefängnisfilm mit Tim Robbins in der Hauptrolle basiert auf einer Geschichte von Stephen King?","answers": ["Die Verurteilten","Die letzte Festung","My Father's Nightmare","Prison Break"]},
{"question": "Wer hat die Zeichentrickserie \"Simpsons\" geschrieben?","answers": ["Matt Groening","Brad Bird","Conan O'Brien","Jimmy Kimmel"]},
{"question": "Welches ist die bevölkerungsreichste Stadt in Kanada?","answers": ["Toronto","Quebec","Montreal","Ottawa"]},
{"question": "In welchem Land ist Islamabad die Hauptstadt?","answers": ["Pakistan","Afghanistan","Saudi Arabien","Sudan"]},
{"question": "Warum sprudeln Limonaden?","answers": ["Kohlendioxid","Pym Partikel","Nano Technologie","Wasserstoff"]},
{"question": "Welche Farbe haben die Kleider, die chinesische Frauen traditionell an ihrem Hochzeitstag tragen?","answers": ["Rot","Weiß","Schwarz","Orange"]},
{"question": "Tom Cruise erwog eine Karriere in welchem Sport, bevor er verletzt wurde?","answers": ["Wrestling","Fußball","Boxing","Skaten"]},
{"question": "Welches Land grenzt an Deutschland, die Tschechische Republik, die Slowakei und die Ukraine?","answers": ["Polen","Ungarn","Russland","Weißrussland"]},
{"question": "Welches junge Mädchen half im 15. Jahrhundert die Engländer von französischem Boden zu vertreiben?","answers": ["Jeanne d'Arc","Arwen aus Bruchtal","Eowyn aus Rohan","Mary aus Paris"]},
{"question": "Auf jedem Kontinent gibt es eine Stadt, die wie heißt?","answers": ["Rom","York","Wetzstein","Ville"]},
{"question": "Was ist ein Spitzname für die Oscar-Verleihung?","answers": ["The Oscars","The Emmies","The Rogers","The Academics"]},
{"question": "Welcher James Bond-Film war der erste für Pierce Brosnan als 007?","answers": ["GoldenEye","Stirb an einem anderen Tag","Ein guter Tag zum Sterben","007 jagt Dr. No"]},
{"question": "Wer führte bei dem Film \"Schindlers Liste\" Regie?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","Frank Fresca","Naom Chomsky"]},
{"question": "Welche Disney-Prinzessin verkleidet sich als Mann, um ihren Vater zu retten?","answers": ["Mulan","Cinderella","Aurora","Elsa"]},
{"question": "Welches ist der derzeit umsatzstärkste Film aller Zeiten?","answers": ["Avengers: Endgame","Titanic","Avatar","Der Pate 3"]},
{"question": "Wer war die Stimme von Dory in dem Film Findet Dorie?","answers": ["Ellen DeGeneres","Mila Kunis","Britney Spears","Nicole Kidman"]},
{"question": "Welches ist der umsatzstärkste Animationsfilm der Geschichte?","answers": ["Frozen 2","Frozen 2","Dornröschen","Toy Story 4"]},
{"question": "Welcher Film ist der erste nicht-englischsprachige Film, der einen Oscar für den besten Film gewonnen hat?","answers": ["Parasite","Alles für meinen Vater","Nagasaki Projekt","Parisian Nights"]},
{"question": "Welche Art von Blume wurde im Film Die Schöne und das Biest verzaubert und stirbt?","answers": ["Eine Rose","Eine Maiblume","Eine Mohnblume","Eine Lilie"]},
{"question": "In welchem Jahr wurde der Film Forrest Gump veröffentlicht?","answers": ["1994","1995","1999","1990"]},
{"question": "Wer nennt Jim in 'The Office' mit den Spitznamen \"Thunfisch\" oder \"Großer Thunfisch\"?","answers": ["Andy Bernard","Michael Scott","Dwight Schrute","Pam Beesly"]},
{"question": "Welcher Popsänger ist bekannt als \"The Material Girl\"?","answers": ["Madonna","Lady Gaga","Katy Perry","Britney Spears"]},
{"question": "Wer sang ein Duett mit Ed Sheeran bei dem Song \"Perfect\"?","answers": ["Beyonce","Britney Spears","Madonna","Snoop Dogg"]},
{"question": "Welcher zeitgenössische Popsänger hat ein Tattoo von Jesus Christus auf einer seiner Waden?","answers": ["Justin Bieber","Ed Sheeran","Shawn Mendes","Harry Styles"]},
{"question": "Welcher Künstler veröffentlichte 2012 den Song \"Video Games\"?","answers": ["Lana Del Ray","Madonna","Zendaya","Justin Bieber"]},
{"question": "In Texas ist es illegal, vor was zu fluchen?","answers": ["Eine Leiche","Eine Mutter","Ein Kind","Ein Polizist"]},
{"question": "Was darf man in Georgien nicht mit einer Gabel essen?","answers": ["Brathähnchen","Fisch","Nudel","Tomatensuppe"]},
{"question": "Im Juni ist es in Wyoming illegal, ein Foto von was zu machen?","answers": ["Ein Hase","Eine Frau","Eine Familie","Ein Mülleimer"]},
{"question": "Nach russischem Recht muss ein Obdachloser nach 22 Uhr wo sein?","answers": ["Zuhause","Bus Haltestelle","Obdachlosenheim","Gymnasium"]},
{"question": "Was machen die Amerikaner im Durchschnitt 22 Mal am Tag?","answers": ["Den Kühlschrank öffnen","TV einschalten","Auf Toilette gehen","Wasser trinken"]},
{"question": "Welche Farbe hat die \"Black Box\" in einem Flugzeug?","answers": ["Orange","Schwarz","Weiß","Rot"]},
{"question": "Welche Sprache hat die meisten Wörter?","answers": ["Englisch","Französisch","Spanisch","Latein"]},
{"question": "In welchem Monat wird in Russland die Oktoberrevolution gefeiert?","answers": ["November","Oktober","September","März"]},
{"question": "Wovor hat Johnny Depp bekanntlich Angst?","answers": ["Clowns","Amber Heard","Spinnen","Schlangen"]},
{"question": "Wie lautete der ursprüngliche Name von Mickey Mouse?","answers": ["Mortimer Mouse","Mick Mouse","Micheal Mouse","Monthy Mouse"]},
{"question": "Welches ist der längste Fluss der Welt?","answers": ["Nil","Amazon","Hudson","Cry"]},
{"question": "Was ist die Hauptstadt von Spanien?","answers": ["Madrid","Barcelona","Zaragoza","Cordoba"]},
{"question": "Was ist die Hauptstadt von Nigerien?","answers": ["Abuja","Lagos","Harabat","Jakarta"]},
{"question": "Wie lange dauerte der Krieg zwischen England und Sansibar?","answers": ["38-45 Minuten","3 Stunden","5 Tage","3 Wochen"]},
{"question": "Wer war der erste Mensch, der den Mond betreten hat?","answers": ["Neil Armstrong","Arnold Schwarzzeneger","Norman Armstrong","Norman Legstrong"]},
{"question": "Wer gilt als der \"Vater der Geschichte\"","answers": ["Herodot","Bernard Shaw","Platon","Sokrates"]},
{"question": "Wer baute das erste Auto in Amerika?","answers": ["Henry Ford","Shirozu Toyota","John Chevrolet","Andrew Dodge"]},
{"question": "Wann war der erste SuperBowl?","answers": ["1967","1886","1905","1952"]},
{"question": "Wer hat das Telefon erfunden?","answers": ["Alexander Graham Bell","Isaac Newton","Tony Stark","Nicola Tesla"]},
{"question": "Wer hat das Wandgemälde \"Das letzte Abendmahl\" gemalt?","answers": ["Leonardo da Vinci","Michaelangelo","Raphael","Donatello"]},
{"question": "Wer baute die erste erfolgreiche Druckerpresse?","answers": ["Johannes Gutenberg","John Penguin","Barnes Noble","JRR Tolkien"]},
{"question": "Der Hundertjährige Krieg wurde zwischen welchen beiden Ländern ausgetragen?","answers": ["England-Frankreich","England-Deutschland","England-Irland","England-Schottland"]},
{"question": "Wer hat die Sixtinische Kapelle gemalt?","answers": ["Michaelangelo","Leonardo da Vinci","Raphael","Donatello"]},
{"question": "Wer hat Grönland entdeckt?","answers": ["Die Vickinger","Die spanischen Matrosen","Die englischen Matrosen","Americo Vespuci"]},
{"question": "In welchem Jahr brachte der Mensch den ersten Satelliten in die Umlaufbahn?","answers": ["1957","1999","2006","1971"]},
{"question": "Wann wurde das Fernsehen erfunden?","answers": ["1927","1995","1845","1897"]},
{"question": "Die kubanische Revolution führte zum Aufstieg von wem?","answers": ["Fidel Castro","Che Guevara","Marc Cuban","El Chapo Narcos"]},
{"question": "Der Kalte Krieg fand zwischen den Vereinigten Staaten und welcher anderen Weltmacht statt?","answers": ["Sowjetische Union","Deutschland","Vereinigtes Königreich","Jamaika"]},
{"question": "Wer war der Sieger im Franzosen- und Indianerkrieg?","answers": ["Großbritannien","Indien","Frankreich","China"]},
{"question": "Wer leitete die UdSSR während des Zweiten Weltkriegs?","answers": ["Joseph Stalin","Vladimir Lenin","Vladimir Putin","Leon Trotsky"]},
{"question": "Wie lautete der frühere Name für New York?","answers": ["New Amsterdam","Central Parl","Manhattan","Trumpland"]},
{"question": "In welchem Land hat der Buddhismus seinen Ursprung?","answers": ["Nepal","Indien","China","Japan"]},
{"question": "Welcher Wissenschaftler aus dem 19. Jahrhundert ist für die Entwicklung des ersten Impfstoffs bekannt?","answers": ["Louis Pasteur","Robert Redford","Al-Munabi","Jeffrey Stevens"]},
{"question": "In welchem Jahr wurde Nelson Mandela aus dem Gefängnis entlassen?","answers": ["1990","1992","1997","1955"]},
{"question": "Die Freiheitsstatue war ein Geschenk an die USA von welchem Land?","answers": ["Frankreich","England","Deustchland","Russland"]},
{"question": "Welches ist das kleinste Land der Welt?","answers": ["Vatikanstadt","Monaco","Luxemburg","Malta"]},
{"question": "Welches Land war das erste, das Frauen das Wahlrecht gewährte?","answers": ["Neuseeland","Türkei","USA","Deutschland"]},
{"question": "Aus welcher Sprache stammt der Name \"Australia\"?","answers": ["Latein","Englisch","Fränzösisch","Elbisch"]},
{"question": "Welches Land gewann die erste Fußballweltmeisterschaft?","answers": ["Uruguay","Brasilien","Argentinien","Frankreich"]},
{"question": "Wie lautet der Name von Han Solos Raumschiff?","answers": ["Millennium Falcon","X-wing","Winged Dinosaur","Century Hawk"]},
{"question": "Welche Farbe hat das Lichtschwert von Yoda?","answers": ["Grün","Lila","Blau","Weiß"]},
{"question": "Count Dooku ist auch als wer bekannt?","answers": ["Darth Tyranus","Darth Saruman","Christopher Lee","Dath Boi"]},
{"question": "Wer brachte Han Solo um?","answers": ["Kylo Ren","Luke Skywalker","Darth Vader","Palpatine"]},
{"question": "Welches ist kein Haus in Hogwarts?","answers": ["PuufleDuff","Gryffindor","Slytherin","Ravenclaw"]},
{"question": "Wie lautet der Name von Harry Potters Hauseule?","answers": ["Hedwig","Ludwig","Patronus","Weasley"]},
{"question": "Welcher Popsänger ist bekannt als \"The Material Girl\"?","answers": ["Madonna","Lady Gaga","Tylor Swift","Britney Spears"]},
{"question": "Wie heißt die Popsängerin Robyn Fenty wirklich?","answers": ["Rihanna","Madonna","Eltoh John","Michael Douglas"]},
{"question": "Wer wird am Ende von Game of Thrones der König von Westeros?","answers": ["Bran Stark","Jon Snow","Jon Stark","Tyrion Lannister"]},
{"question": "Wie heißt Gollum wirklich?","answers": ["Smeagol","Frodo","Sam","Smaug"]},
{"question": "Welcher Musiker erhielt 2016 den Nobelpreis für Literatur?","answers": ["Bob Dylan","Marc Anthony","Britney Spears","Justin Timberlake"]},
{"question": "Welcher zeitgenössische Popsänger hat ein Tattoo von Jesus Christus auf einer seiner Waden?","answers": ["Justin Bieber","Lady Gaga","Rihanna","Zendaya"]},
{"question": "Welches ist das größte bekannte Landtier?","answers": ["Elefant","Giraffe","Nashorn","Eisbär"]},
{"question": "Wie viele Knochen haben Haie?","answers": ["0","54","34","28"]},
{"question": "Wo befindet sich der aktivste Vulkan der Welt?","answers": ["Hawaii","Island","Grönland","Singapur"]},
{"question": "Wie nennt man Tiere, die sowohl Pflanzen als auch Fleisch fressen?","answers": ["Allesfresser","Menschen","Fleischfresser","Allvores"]},
{"question": "Welches ist das größte innere Organ des menschlichen Körpers?","answers": ["Leber","Herz","Gehirn","Magen"]},
{"question": "Welcher Teil des Gehirns steuert das Hungergefühl?","answers": ["Hypothalamus","Homesimpson","Hypothermic","Angohungry"]},
{"question": "Wodurch erhalten Zwiebeln ihren charakteristischen Geruch?","answers": ["Schwefel","Salz","Amoniak","Stinkende Bakterien"]},
{"question": "Welcher Sinn ist am engsten mit dem Gedächtnis verbunden?","answers": ["Riechen","Hören","Tasten","Sehen"]},
{"question": "Welches ist das fetteste menschliche Organ?","answers": ["Gehirn","Magen","Darm","Dickdarm"]},
{"question": "Was ist die Sonne?","answers": ["Ein Stern","Ein Planet","Ein großer Feuerball","Eine Sonne, ist doch logisch!"]},
{"question": "Das bekannteste Modell für die Entstehung des Universums ist die?","answers": ["Big Bang","Evolution","Natürlicher Boom","Die Theorie von Figgitz"]},
{"question": "Wer führte bei dem Film \"Schindlers Liste\" Regie?","answers": ["Steven Spielberg","Ridley Scott","David Lynch","Christopher Nolan"]},
{"question": "Welcher Schauspieler spielt die Rolle des Ennis Del Mar in dem Film Brokeback Mountain?","answers": ["Heath Ledger","Mel Gibson","Robert de Niro","Jake Gyllenhaal"]},
{"question": "Wer war die Stimme des Flaschengeistes in Disneys Aladdin?","answers": ["Robin Williams","Ben Shapiro","Chris Evans","Ben Stiller"]},
{"question": "Wie heißt das Königreich, in dem der Animationsfilm Frozen von 2013 spielt?","answers": ["Arendelle","Narnia","Aurora","Sowland"]},
{"question": "Wer ist der Autor der \"Hunger Games\"-Romane?","answers": ["Suzanne Collins","JK Rowling","Elizabeth Pencil","Barney Nobles"]},
{"question": "Welcher ist kein Jennifer-Lawrence-Film?","answers": ["Lucy","The Hunger Games","Psssengers","Joy"]},
{"question": "Welcher ist kein Robert Downey Jr. Film?","answers": ["Ant-Man","Iron Man","The Avengers","The Captain America -Civil War"]},
{"question": "Welcher ist kein Ewan McGregor-Film?","answers": ["Star Wars -  Krieg der Sterne","Star Wars - Die dunkle Bedrohung","Star Wars - Die Rache der Sith","Haywire"]},
{"question": "Welcher ist kein Samuel L. Jackson-Film?","answers": ["Nick Fury","The Avengers","Pulp Fiction","Django"]},
{"question": "Welcher ist kein Scarlett Johansson-Film?","answers": ["Joy","Lucy","The Avengers","Iron Man 2"]},
{"question": "Welcher ist kein Meryl-Streep-Film?","answers": ["Es wird Blut fließen","Jenseits von Afrika","Sophies Entscheidung","Der Täufel trägt Prada"]},
{"question": "Welcher ist kein Leonardo DiCaprio-Film?","answers": ["The Blood Money","Inception","Es war einmal in Hollywood","The Wolf of Wallstreet"]},
{"question": "Welcher ist kein Will Smith-Film?","answers": ["Black Panter","Independence Day","Men in Black ","Hancock"]},
{"question": "Wer ist der berühmteste Fußballspieler aus Portugal?","answers": ["Christiano Ronaldo","Messi","Pepe","Queresma"]},
{"question": "Wer ist der berühmteste Fußballspieler aus Argentinien?","answers": ["Messi","Guardialo","Baggio","Ronaldo"]},
{"question": "Wer ist der erfolgreichste Formel-1-Fahrer aller Zeiten?","answers": ["Lewis Hamilton","Michael Schumacher","Sebastian Vettel","Ayrton Senna"]},
{"question": "Wer hat die FIFA Fussball-Weltmeisterschaft 2018 gewonnen?","answers": ["Frankreich","Brasilien","Argentinien","Deutschland"]},
{"question": "Wer hat die FIFA Fussball-Weltmeisterschaft 2014 gewonnen?","answers": ["Deutschland","Frankreich","Brasilien","Spanien"]},
{"question": "Welcher Schauspieler verkörperte den Hund Bolt in Disneys Bolt?","answers": ["John Travolta","Johnny Depp","Ben Stiller","Chris Evans"]},
{"question": "Wie heißt die älteste Tochter von Beyonce?","answers": ["Blue Ivy","Tia","Aurora","Zen"]},
{"question": "Wie lautet der Name des romantischen Films mit Leonardo DiCaprio und Kate Winslet in den Hauptrollen?","answers": ["Titanic","The Beach","The Notebook","The First 40 Shipwrecks"]},
{"question": "Wie lautet der Name von Johnny Depps Tochter?","answers": ["Lily-Rose","Liv","Grace","Jenny Shallow"]},
{"question": "Wer sang \"Swish Swish?\"","answers": ["Katy Perry ","Zendaya","Taylor Swift","Demi Lovato"]},
{"question": "Wer sang \"Shake it Off\"?","answers": ["Taylor Swift","Lady Gaga","Miley Cyrus","Adele"]},
{"question": "Welche Schauspielerin hat eine Tochter namens Apple?","answers": ["Gwyneth Paltrow","Kate Hudson","Ashlee Simpson","Megan Fox"]},
{"question": "Wie viele Kinder hat Angelina Jolie?","answers": ["6","0","12","4"]},
{"question": "Wer sang \"Born This Way\"?","answers": ["Lady Gaga","Rihanna","Beyonce","Kesha"]},
{"question": "Welche Schauspielerin hat zwei Oscars?","answers": ["Hilary Swank","Lindsay Lohan","Nicole Kidman","Amy Adams"]},
{"question": "Welche Kardashian-Schwester ist die älteste?","answers": ["Kourtney","Kendall","Kim","Khloe"]},
{"question": "Wer ist die Frau von Prinz Harry?","answers": ["Meghan Markle","Elizabeth Taylor","Meryl Streep","Julie Engels"]},
{"question": "Was bedeutet \"brb\"?","answers": ["Be right back","Be right boy","Become right believer","Being rolling baby"]},
{"question": "Was bedeutet \"btw\"?","answers": ["By the way","Born this way","Bill the Wink","Buy those waters"]},
{"question": "Was bedeutet \"lol\"?","answers": ["Laughing out loud","Laughing off loud","Laughing only long","Laughing on lords"]},
{"question": "Was bedeutet \"ofc\"?","answers": ["Of course","Old farmers club","Of can't ","On fall cumberbatches"]},
{"question": "Was bedeutet \"omg\"?","answers": ["Oh my God","Ohy my gee","Oh my goose","Only my God"]},
{"question": "Was bedeutet \"rolf\"?","answers": ["Rolling on the floor laughing","Rocket Fillers","Race only fuel loads","Rolling on flat lands"]},
{"question": "Was bedeutet \"smh\"?","answers": ["Shaking my head","Shaking my hands","Shaking my hair","Shaking mom's heart"]},
{"question": "Was bedeutet \"yolo\"?","answers": ["You only live once","You only life on","Yearly only likes ounces","Yearly online ontology"]},
{"question": "Was bedeutet \"cia\"?","answers": ["Central Intelligence Agency","Central Inhuman Agents","Center In Arena","Can't involve Aliens"]},
{"question": "Was bedeutet \"ufo\"?","answers": ["Unidentified flying object","Unpopular fans overpopulating","Unidentified filmed object","Univerity Fottball Organization"]},
{"question": "Was bedeutet \"tba\"?","answers": ["To be announced","To be answered","To become aunt","This boas afloat"]},
{"question": "Wer spielt Michael Scott im Büro?","answers": ["Steve Carell","Rainn Wilson","John Wilson","Will Ferell"]},
{"question": "In welcher Videospielserie heißt die Hauptfigur \"Kratos\"?","answers": ["God of War","Last of Us","Become Human ","The Witcher"]},
{"question": "Wer sagt \"Das ist der Weg!\"?","answers": ["The Mandalorians","The Jedi","The Sith","Master Yoda"]},
{"question": "Welches ist kein Spiel von Unico Studio?","answers": ["Life Conflicts ","Brain Test","Who Is?","World Pearls"]},
{"question": "Welche davon ist keine Streaming-Plattform?","answers": ["Warner+","Disney+","Netflix","Hulu"]},
{"question": "Welches davon ist kein beliebtes MMO (Massively Multiplayer Online Game)?","answers": ["Skyrim","World of Warcraft","Guild Wars","Tera"]},
{"question": "Welches ist kein Mob aus Minecraft?","answers": ["Hund ","Ozelot","Schaf","Zombie"]},
{"question": "Vor dem 19. Jahrhundert wurde das \"Wohnzimmer\" ursprünglich genannt...","answers": ["Gesellschaftsraum","Salon","Wohnraum","Haus"]},
{"question": "In welcher der folgenden Sprachen ist das Geschlecht NICHT Teil der Grammatik?","answers": ["Türkisch","Deutsch","Französisch","Arabisch"]},
{"question": "Welche Farbe hat das Blattgold, wenn man es gegen das Licht hält?","answers": ["Grün","Gelb","Rot","Orange"]},
{"question": "Atropos, Lachesis und Clotho sind das Trio von was in der griechischen Mythologie?","answers": ["Moira","Musketiere","Stooges","Titanen"]}
]}